立左蒙面法就唔好停留係巴空室內空間

可以叫你除罩

咩叫巴空室內空間

巴士